呢期唔見幣少爺？

佢係咪收咗皮呢

佢做左rapper

佢呃人咁多錢都無事唔洗比人拉 仲要呃好多人入錢比佢 洗黑錢國安法?

話時話好似高調拉人之後之後冇曬聲氣

講呃錢到基金佬都未到佢啦

前幾個月見到佢ig賣廣告

佢租果間加左好樣衰的招牌的豪宅點

其實佢幕後老細係邊個？

係咪退咗租啦

話時話今年全部奇怪人唔見曬

龍心 女大J 劉馬車 全部收曬皮

弊少唔夠錢請老臨？d女相頭差到

重點係呢班女咁都肯幫佢手

D 虛擬貨幣升到飛天點會收皮

佢真係有錢買？

$$$$$

樓上有師兄話佢喺虛擬貨幣賺咗好多錢喎

依條友可能係和政府合作，污名化crypto

打手 你無啦啦提起呢個人做咩呀 你又唔問下689係邊

佢扮茶記職員真係入型入格

搵嘢吹下水啫

我完全唔想撳入去睇

filecoin 出左未？

國安法照住，（扮）傻既都變返正常

幾個月前出左